有冇巴絲做過書局?

邊間好做?

見工會問咩?

而家失業2個月,想做

見大眾成日有招聘日,易唔易請人?

推

行過d大眾鋪 細鋪都5-6個人咁 又成日招聘都諗到咩事

即係成日有人走?

做過機場書局
真心你要睇開書對書有興趣先得
我平時只係睇開網絡小說
見工條友問我講幾個作家名
返工唔好以為可以毒毒地執書上書
真係要對客

以前果間每一兩個月考試
都係考書既分類 新書之類
又有神秘顧客
最岸鳩係要跑數
我做左一個月無做

人工超低

三聯

三聯好做d?

大眾好似分 文具 書 cd部,賣文具應該冇咩考掛

冇野做見佢請人咪做住先,唔係好惡做都ok

三聯,商務,大眾呢d,係咪walk in問佢請唔請?
定係要send e mail?

Walk in la

惡做就一定唔會惡,但得37蚊1粒鐘,你肯定去做?
扣埋飯鐘,連自己食飯,都冇咩得落袋